點解可以咁撚柒

我見到對波先禁入去
聽完頭一段已經頂唔撚順

見到呢隻姣粉紅已經唔想入去睇幫佢刷views

好多懶音聽得好辛苦

歌詞係ok
係MV個場景唔夾, 好似係臨時搵個場去拍咁
如果唔用behind the sense 去拍可能仲好